721獨立調查 唔撚駛皆意

721 元朗黑社會打人 幕後導演是西環中x辦。科水鄉黑打香港人。
查，查你老母。
百分之百唔撚駛皆意，加大力度鎮壓你地香港人就有。
唔聽話殺左你掉落海仲得
港豬傻閪
你吹啊

查你老母咩 聽日我就推送中 後日國歌法 你又可以點

加你老母大力度